抗爭口號有，但手勢呢？

Hunger Games都有Mockingjay手勢，
我地未必時時都嗌到口號，
🖐🏽我覺得又唔夠象徵意義，
有冇巴絲有新諗頭？
Btw
暴大要人

諗起飢餓遊戲嗰個

Hunger Games就係飢餓遊戲

暴大要人